有無d好迷幻嘅歌推薦？

好似呢幾首咁嘅feel：
mome - aloha
flume - ezra
blackbear - idfc tarro remix

你老豆咪索K

忐忑

High by the beach

funnel of love聽左先

咩叫迷幻先

lana del rey 全部都好迷幻
鍾意west coast

好似我上面舉d例子咁 鍾意個種feel
尤其係petite biscuit 同flume個d
首ezra無得頂

Troye Sivan，真心推薦
聽左幾個月都唔厭

係咪封面係有個人嘴唇腫晒個首

樓主應該唔識分，因為o岩o岩聽完樓主3 首歌，3 首都只不過唔係主流既普通edm music, 唔算迷幻咯

我唔太識呀～ 覺得係呢種feel咋

係超正

咁dj snack- middle 同kid ink-be real 算唔算

Faded - alan walker

Dat $tick- rich chigga
呢首你聽完實啱
啱聽既覆返我講兩句

留意下Kid Cudi d 歌

lm

你兩個都係行商業味較重既音樂，算係主流pop music+edm, 但講唔上迷幻，一般迷幻既，唱腔和音樂風格節奏比較特別d.

例如tatu既30min, 聽落去會令人好好迷幻.唔同一般主流edm節奏感咁強。
雖然佢地都有商業元素，但d 音樂風格比較迷幻。

其實咩係迷幻？呢樣野真係好主觀個個人聽既感覺都唔同。最緊要都係好聽

樓主其實係咪想聽呢類？
calvin harris

唔算迷幻下話
不過係有種唔知點形容既feel

廣東歌可以？神奇女俠的退休生活

sandstorm

迷迭香？

飄逸既感覺不過佢把聲幾好聽

pink floyd丫唔該

空靈？頹廢？

蘇打綠：你心裡最後一個
小星星

係好復古我鍾意佢既dark paradise同young and beautiful

叫春女王

巴打識貨
Kid Cudi好多好歌
因為佢本身smoke weed+shrooms
舊歌:
Marijuana
Just what i am
Day n nite
Mojo so dope
Mr. Rager
King Wizard
上年出左隻Frequency一定夠迷幻, seeing double

Blank Banshee - Dreamcast
MACINTOSH PLUS - リサフランク420 / 現代のコンピュー
The XX - Intro
Emancipator - Dusk To Dawn
Kid Cudi - Frequency
SAINT PEPSI - ENJOY YOURSELF

or go search Vaporwave

Portishead

Sigur Ros 啲歌可能啱你心水

識貨 早期嗰堆超迷幻
Let there be more light

ASAP Rocky- LSD

好多人都唔知咩叫迷幻 ,不如你地食下大麻先啦

收皮啦

ＳＫＹ ＬＯＵＮＧＥ

portishead - undenied

入黎為左搵同好

Ultraviolence隻碟正好多，食d植物聽埋黑膠一定飛到唔清唔楚

利申唔知咩係植物

自己搵 trip hop

Pink Floyd - Comfortably numb

The Beatles - Lucy in the Sky with Diamonds

tame impala

Dillon Francis & NGHTMRE - Need You
呢期最愛

LSD

利申唔知係咩

唔該各位巴絲

係

Tame impala
澳洲psychedelic band
愈聽愈迷

食草唔犯法掛

Mr. -黑色狂迷

王菲-迷魂記/郵差

呢首唔係迷幻喎

迷幻彩虹

Hotel California
Stairway to heaven

有人推介過，不過唔識欣賞

可否導賞下

利申，有聽band 有聽迷幻歌

我心目中迷幻ge典型應該係talk talk果種
電子野係Air

不過廣義黎講
會聽到唔記得左自己姓乜係shoegazing d white noise

平澤進冷門野
Sim City 2

咁耐都冇人講意色樓
比一首大家聽下先

jojo op2

60年代嘅香港迷幻野

巴打好介紹 more啦

xxyyxx -about you

Lana!

king crimson

mac miller

隊完通常都係search trippy videos 睇 下次可以聽下呢首